退稅唔係派錢囉

唔該唔好講到有退稅就係派左錢俾我, 仲派埋右。 退稅只係你喺我銀包攞完我啲錢然後用唔哂衰返部份俾我, 嚿公本身係我嘅。 反而宜家冇拎過錢出黎嘅就有錢派, 又吹風話保皇黨建議冇交稅果班又派錢。係偏偏交稅果d就死唔派, 你老味人人派唔得嘅? 全香港嘅錢點解唔係全香港都有? 人人派就最公道!

唔好同我講咩交得果雞碎咁多, 雞碎咁多唔撚係錢啊? 咁巴閉唔好撚收丫

應該100% 退哂,冇上限！再派錢！！